學緊車，無師傳係隔離邊度可練車?

屋企人有車，下下要師傅係隔離好貴， 有無得自己搵地方練

警署門口

私人地方

機鋪

可以咁，學車就唔會咁貴啦

不安

可以

應該話條街一早死得一多
特別女學神

俾返個學牌俾人啦

(1) 學習駕駛者須在持有有效之駕駛教師執照（該執照與學員之學習駕駛執照上
之車輛類別必須相符）的人士陪同下方可駕駛車輛，除非該名學習駕駛者正
進行駕駛考試、或正為駕駛訓練課程的目的於《道路交通條例》（第 374 章）
第 88J 條所指的駕駛學校處所內駕駛汽車。

)_oct%202017.pdf

咪即係揸大膽車囉
不嬲會有
講出黎只係話比人知承認自己白痴+無腦
點會有人問呢d 野

有無話智障唔比申請學牌？？

已報警,渣大膽車

問得呢啲問題
都係學鬼死咁簡單嘅自私
唔使操車啦大佬

深夜搵地方練囉 揸大膽車都咁揚 樓主真係幾大膽

無牌駕駛囉
你正正常常咁揸
好少截查你

截到咪當你唔好彩
截唔到可以練到熟晒手先考都得啦

想問下你筆試係點樣合格到？

原來係咁。 犯法野唔會做

認真 私人土地

認真唔知

要塊地係私人先得 (屋苑都唔得

外國得。

搵下 香港應該都有既

最怕係智障無人知

你個筆試係買番黎?

報驚

個問題唔係犯法
係你咁做係犯法都唔知
正正常常一個人到咁上下會知道咩叫大膽車繼而會知係犯法
你一係連屋企人都唔識 一係真係低能既

迪士尼

Flight simulation
Driving simulation

不過呢啲咁高科技嘅嘢
落後地區是唔會有的
例如埃塞俄比亞、突尼斯、香港等

想香港有？
五十年後啦

冇知一問私人土地算唔算私家路

你自己柄埋一邊 無人知咪無人理你 點練由你
仲要上黎問 都on99

GT

灣岸咪係囉

金鐘m記門口

首先警察冇權直接進入私人土地先
入得黎 你都落咗車

法例上黎講兩樣都唔合法, 但係..

屋苑同算"公公地家嘅地方", 因為係 under 管理公司, 差佬要入黎屋苑, 任職該管理公司的保安員一定會配合
但係你個住宅單位就係私人地方, 除非你屋企製毒殺人等等, 正路差佬要入你屋企搵野要搜查令

私人土地同樣道理, 但因為完全私人嘅關係, 冇保安員, 正路喺大門你唔會放個差佬入黎掛 呢d 犯法野緊係入少少塊地先做

不過咁有錢有咁大塊地既
全港有幾個
有既都唔會諗唔到點走法律漏洞
仲會上連登問咩
分析黎都曬氣

利申窮L 香港冇車冇樓

無 樓主都得
智障應該無問題

弱智怕咩人知

無腦建議你唔好學車廢時累人

樓上話私人土地 呢個一定得
咁政府地又得唔得呢?

有塊地既都唔志在俾果幾舊水學車啦傻鳩

私人土地話就話係私人
其實私人土地犯法都係犯法
全港好似得唔知邊一撻地係完全屬於私人
唔知邊間教會

屋企

買隻G29隊落PC

中大

正常情況警察無權入私人地方 所以當佢捉唔到啦
咁政府重地呢? 同樣無啦啦唔會有警察入黎巡

唔好講呢件事本身合唔合法，你根本搵緊自己屋企人嚟較飛，無事就無事，有起咩事上嚟保險公司踢保之餘車主都要上身